德昌好唔好做？

德昌好唔好做？
好似好大間， 工程界龍頭公司？
大家點頭？

八國聯軍，政治亂局！